摩納哥立即解僱亨利！執教12場僅贏2場...

據《鏡報》消息，摩納哥高層對亨利已經失去了信心，亨利將在48小時內下台。同時，摩納哥高層決定請回前任主教練雅爾迪姆繼續執教球隊。

亨利在中途接手摩納哥後並未創下佳績，自10月13日上任摩納哥教練以來亨利共帶隊出戰20場比賽，取得5勝4平11負的成績，其中的12場聯賽比賽中摩納哥僅勝2場，球隊目前正處於法甲降班區。

據悉，為了避免球隊跌落第二級別，摩納哥高層已經決定邀請前任教練雅爾迪姆重返摩納哥。

一世英名
踢波咁勁但做教練咁柒

仆街 斷我米路

法比咪中伏

法比啱啱先過去

法比仆街了

同加利狗一樣

根本佢接手已經 on9

25狗抵死啦
最好請到雲加出山 大巴大巴車落隻25狗到

同叫陳志雲接手亞視有咩分別

on99本身都降班區
明明大把專救降班波既老教頭唔揾
揾個無經驗既名宿黎救命

唔怪得之前個前教練大大聲話自己將來一定會重返摩納哥原來係咁

睇嚟亨利都係加利尼維利之流

比手咁既牌邊個教都要收皮

黑人邊識教波

未必
搵番之前個教綀可能都可以上番中遊

亨利教波無FORM姐

Jardim食回頭草？
三個月前先比人炒

之前個件咪教到護級

施丹給予大家無限幻想

炒就即炒，點會仲48

黑人教波得啖笑

韋拉未炒

咁施單係有腦白人，
亨利只係一個黑人

係中超賺緊人仔
不了

曉頓

黑人同頂級聯賽冠軍真係無緣

華倫啲人勁好多
摩納哥除咗泰利文斯同軒歷治斯 其他全部廢到痴肺

巴塞夢二邊個帶

但列卡特教完巴塞之後就無以為繼喇喎

根本就唔係請佢黎真教
係用佢個名頂住輿論壓力
頂到轉會窗買人先換正常教練
之前副牌邊個玩都難贏
依家可以賴哂落亨利到重新出發

呢個真 但佢隊巴塞啲攻擊真係當時歐洲第一

真係搵雲加？

搵邊個教都難搞

雲加講過 教大球會就算壓力再大 都一定唔夠護級咁大壓力
佢應該睬你都傻

搵英格蘭個班 大sam呀、柏祖呀，去啦
俾班法國佬試下英式足球既利害

全隊波啲人傷q哂 雲爺爺教返都唔掂啦

真係黑店黎
借享利個名買左啲新援入黎
買完踢番走佢，班新援中撚曬伏

黑鬼邊識用腦

雲加依家應該淨係想玩金錢足球

抵啦
果時又番去呀狗跟雲爺爺學野，轉個頭又上電視屌柒爺爺
唔係過唔可以理性批評
你入得呀狗就山埋門自己人
你條異型頭就出去係度咁話自己人
點撚樣同一陣線呀，軍心何在

法比好橙姐咁

痴筋 摩納哥都廢
都有好幾件去到國腳級
明明係享利踢落冇form都有得賴

法乙加斯

人地真係有腦

列卡特都吹奏 咁岩有全盛細哨 邊個教都嬴啦
之後教加拉塔沙雷教到屎咁

賴乜9
我又唔係亨利迷 亦都唔係反加利
自己睇波覺得摩納哥球員質素參差都唔得

班星散哂 夾硬提升咗一堆根本唔夠班嘅預備組上嚟 用下腦都知實力有限啦
仲未計高路雲嗰啲所謂球星踢到成pat屎咁

花膠唔係復活咩？

有無摩納哥球迷講下亨利教成點
有留意個成績但無睇過

jardim咪就係教到要護級先炒
點解會期望佢重新接手可以上返中游
根本人腳問題 連查迪姆呢啲砌贏psg嘅教頭都搞唔掂

抵啦, 又唔向雲爺爺請教下

睇過場 見高路雲送都埋口都唔中龍

根本質素就好有限 啲人見有一兩個喺世界盃入過波就以為全隊都好撚勁
一睇聯賽賽事就見真章

好似加利咁返去講波俾人串一世啦

後場比法乙既後備隊任意抽插

朗度
法比
養埋d老人隊

大佬呀 12場贏2場咋

鏡報

累撚死亨利
佢都係捱下義氣幫拖姐

輸1-5 果場
法比第三球俾人偷波之後失架

享利接左之後睇左4到5場90分鐘
盃賽出副選唔計在內
進攻冇form
長期依賴右邊出波要花膠鳩頂
後防3中堅冇默契經常失位
運氣都佔好大部分
冇記錯呢幾場入面有幾次都有打少個既情況

另外當地球迷都應該已經好絕望
入場人數可能係好過港超聯d咁
淨係得d靚位有人坐其餘都吉曬
從來冇睇過歐洲波你係可以聽得好清楚d球員現場提場講乜

請返個搞到自己跌落降班區嘅做乜鳩

暫時好多人都唔信呢個Source 就係因為覺得無乜可能請番舊教練

有魔性的加利仔，咪一9樣

呢件手球快射閪教波真係柒撚到

呢隊閪波邊個教都死啦
咁快話佢唔識教波有d唔公道

有祖維迪查達利唔用
有薜迪比但打3中堅
究竟係球員質素定教練問題
的確前場係好撚廢呀
但呢個係享利揀嫁喎
你要長傳急攻就咪用花膠一個攻啦
然後中場對防線保護又極低

屌 加利佬踢嗰時全盛期都冇人覺得佢勁

Naldo又紅牌 又仆街了

咪一鳩樣

祖維迪，查迪利傷左
薛迪比都係上場至復出

教練生涯就咁玩完

仲要傷左大半隊

炒咗都可以再請返
咁我哋阿請返爺爺好過喇

番掩真係足球笑話